玩火究竟有乜撚嘢問題？

屌你老母100年前五四運動中國人已經開始玩火,100年後點解香港人仲有咁多道德包袱

真係睇唔撚明

push

屌佢地班人成撚日民意前民意後

成兩個月啦 仲拎住民意嘅包袱根本唔會贏

冇問題

覺得有問題既係三毛黎

人地放tear gas 就wfc 就話自己友食到慣哂 果度都民居黎嫁
我地有番相對既裝備係唔係好正常 下下盾 但屌人果d又唔係企最前 唉

唔好再做猿人

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

無撚問題
我和理非完全唔覺有問題

老實說 依家唔係睇民意 既然犬犬做咁多野都沒有回應 我地仲攬住道德包袱 會唔會傻左D

無問題
人地爆左咁撚多頭

火石投城 好撚多年啦
一啲問題都冇

入冊又點

孫中山都搵條命黎博

我無野講

玩火最大問題係有更大的藉口
真槍實彈 唔再係橡膠子彈
到時死傷慘重 就唔再可以拖長黎打
亦係林鄭最想見到的局面丫

D狗自己都玩燃燒彈啦

宜家已經覺得掉去中間隔開兩邊無問題
不過好怕TK
利申和理非

文宣搞搞佢，完全冇問題

反對果的係港豬偽中立騎牆派

犬下下射頭
隨街放毒氣
警黑合作
海綿彈可射穿鐵盾，起個好聽啲嘅名就想呃鳩人

莫講玩女，前線做乜鳩我都支持！